大家尋日行左幾多步？

一陣啲狗又話你點解會行左咁多步拉人

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！